# Проект основан на Java

Чтобы запустить тест кейсы требуется поставить:

File -> Projects Structure -> выбрать 8 Java

Перейти в папку и запустить:

test -> resources -> suites -> Suite1_Web_1.


### Состав:

* main -> java -> project -> pages - в данной папке хранятся описанные страницы;

* класс `Base` - описывает открытие страницы;



    